「熱刺迷請入」 摩daddy 定 摩狗？

親親daddy
摩狗仆街死

係廢連奴

點睇上半季勁到傻
下半季打回原型？

樓主pin this